想回憶某件事時，頭會痛，有無人會咁？

係咪因為後悔

之前會 而家開始釋懷

你既記憶俾人封印左

拍戲咩

解離症
精神病一種
建議去睇下心理醫生
唔係你一攞返記憶就會崩潰
你個身體唔俾你記番起係心理防禦機制
唔好特登去諗起住
怕你承受唔到

利申：ex都係咁

釋懷，嗯 的確對於現在的我來說很難做到

解離症
第一次聽 謝謝你既解答
感覺靠自己去記起會好困難同辛苦

Btw咁你ex最後成功嗎？